明明拍過好多次拖，但好似冇愛過人

明明一開始都幾鐘意d ex
一齊左之後
就慢慢發現佢地d性格/份人唔係想像中咁
就越黎越想分手
分手之後，個progress一路咁loop
其實人生好冇意義

同你岩岩相反 每次分手生不如死

唔識同人磨合拍幾次都死
邊有女仔係完美 你自己都唔係啦
講到尾一開頭拍都已經唔係咁中意

好似樓主咁都幾好
依啲唔上心好過

追女過程先最重要 追到就無意思

同樓主一模一樣
要搵到一個又好有feel又啱timing真係同中六合彩差唔多難

不過拖住人唔好呀

你享受追嗰下嘅感覺姐

你地就好啦

我d friend全部話我係因為冇諗清楚先拍拖
我就唔係咁諗
同佢地一齊個陣，我真係幾鐘意佢，想一生一世
不過學你話齋
我真係唔識磨合
好似有好多嘢我care佢，佢就懶懶閒，唔多理
唔知佢唔識覆我whatsapp定點
一係就係咁講sorry bb
但係最慘係
俾我感覺係佢冇諗清楚就講sorry